IG黑店借「平行進口貨 免稅貨」賣假 Jo Malone 香水 護膚品

懶人包 (1) :
懶人包 (2) 主要更新其他賣假嘢嘅IG Shop :
上星期追撃 IG 黑店 @glowverily.beauty，當時店主 Noklam 話會一星期內蒐集好資料俾個答覆大家，但係店主可能要承受太多委屈+太多資料要蒐集，所以暫時都未有任何澄清！

既然係咁，不如就等我歸納吓之前兩個POST，幫大家睇清楚件事事源有一日我無意發現呢間 IG Shop 賣假 Jo Malone！

見到個盒 + 字體 ( 細心啲會發現 J+M 2個英文字母係特別粗體 ) 已經feel到唔對路

之後睇埋佢哋單枝嘅，都係 JM 特別粗

於是我DM店主，佢首先聲稱自己張產品相只係網上cap圖，但我就話我特別capture你話到貨圖喎，跟住佢就spin去講話自己已經即刻改，無心賣假嘢

呢啲鬼開有條路，俾我發現到連部 FOREO LUNA 3 都勁奇怪！

我求其上網搵到友和張產品圖，人哋 Foreo 個字體根本就無咁粗！

咁店主就開始串過馬撚咁覆啦！

當中佢send咗張相俾我，應該係佢同所謂幫佢喺龍豐入貨嘅朋友嘅對話

講真我唔係好信龍豐會賣啲咁嘅貨，連字體粗幼都唔同，好明顯係假貨！咁抱住求真嘅態度，梗係要問吓龍豐啦，因為當時係星期日所以我用咗WeChat問龍豐客服！

麻煩GLOW店主睇吓人哋龍豐賣嘅Foreo洗臉機，根本就無你賣嘅咁粗架！

就算之後龍豐Whatsapp客服覆埋我，同一隻藍色都唔會字體粗成咁！所以我合理懷疑GLOW店主屈龍豐賣假嘢

如果Noklam店主真係喺龍豐買入假 Foreo 洗臉機，你估佢仲會唔會淨係喺story show啲無舖頭名無產品名嘅單呢？店主勁寸話我無買過就惡意話佢假，大佬你假到個紙袋同盒一睇就知，咁係你廢一嘢俾人拆穿啫大家即管認準佢隻指甲，因為真心好柒

揭發之後無幾耐，有個自稱客仔走嚟幫口！先話我賤同衰，我堅持佢賣假貨就spin去佢買過佢哋舖頭嘅 Diptyque 同 Byredo 唔係假，同專門店賣嘅無分別！

既然係咁大家又睇睇佢啲 Diptyque 先唔講佢 Diptyque 香薰蠟燭條片喺小紅書偷返嚟，無落credit不特止仲要落自己名！

呢張我幾肯定就係所謂供應商俾佢嘅相，不特止一堆簡體字名，連個盒都暴露咗佢係假貨

暫時淨係搵到呢張清晰真假比較圖

中間佢一度話我針對佢，講真佢賣假嘢就算針對佢根本無錯，但我其實本身有去追撃開假貨香水 + 護膚化妝品！基本上嗰啲 IG Shop 都肯del post say sorry 息事寧人我就算，所以證明我唔係針對佢/熟人私怨，即刻收皮

首先補返張初級分辨 Jo Malone 真假教學，講真你連呢關都過唔到，仲好意思講話我未買就惡意話佢賣假

而且GLOW啲post like數水份含量極高！

雖然我唔喺 IG Shop 買賣嘢，但我都唔想見到有人俾人呃希望咁多位巴絲可以幫手推，好努力做整合，賣假嘢都要串過馬撚！

推

雖然我有生之年唔知見唔見到店主澄清，但起碼店主已經承認自己賣假 Jo Malone！

資料由店主自己提供

繼續Click入去可以睇到店主真樣！

真實樣

繼續研究佢 Diptyque，始終得我一個人睇，而且佢加埋好多又粉又黃嘅FILTER真係睇得好辛苦我睇緊佢呢個喺車用嘅香薰，我覺得佢送嗰條絲帶有啲奇怪！

為咗睇佢啲真假相，喺GOOGLE 小紅書睇咗好耐，大家忍吓啲簡體字。個香薰本身應該係無絲帶，只係你去專門店買，個職員可能會剪少少俾你裝飾/後來啲人用嚟掛

相反佢嗰款似係淘寶咁，有啲一坑坑嘅紋！

推，辛苦樓主
想知diptyque真假

Push

樓主好有心

push

推！！！

樓主啲對答好高質

推！扮真貨正仆街

留名學野

留名學嘢
推到黑店收皮唔好再出嚟呃人

留名

支持樓主

唔知點解呢個post咁少人
幫手推

條女豬撚到

樓主呢個post好高質！推

推到啲賣假貨既陷家剷仆街

堆

同條女講多嘥氣啦
直接send 比jo malone
正常係假野佢地會同海關file complaint
呢d 野都要佢地公司同海關做
要佢地派人證明係假野

NPLM

正 倒假貨店米

lm

推到收皮

多謝咁多位巴絲支持，竟然緊張得濟唔記得upload返張店主承認賣假香水嘅圖

至於店主有無搵返個客就不得而知始終佢都賣咗好多盒假香水啦！一個story都6/7盒大家睇路啦~

好賤

Label 啲字體好怪

唔似真

幫推
最憎人賣假嘢仲大大聲

樓主好細心
自問好懶無咁細心睇
係外國果d大網買算

推 最憎人賣假野呃錢

個店主系到 加幾多句「麻煩晒」都洗唔到底架啦

幫推

絲打咁有心，唔推都唔得啦

PUSH!!

大家如果見到啲疑似黑店都貼上嚟 俾各巴絲留意小心啲

假嘢可恥

推！

利申：Dip用家

專門店買

唔洗問 ig 平行進口 100%係假
淘寶假貨

香精垃圾貨來

推 ig香水好多假貨

推 呢排多左好多平貨香水
都估到冇好野

呢兩間大家都小心，前一個post po左呢兩間野上嚟之後block左我ig。
呢兩間野賣byredo 30ml x 3 嘅set，check過byredo 官網，人哋根本冇賣。

呢間都假假哋 買三枝可以做代理
係咪即係入group 拎平行進口貨

幫推
希望黑店快啲收皮

之前有巴絲講過呢間似做假貨批發

Push 幫推

樓主好野
推到佢收皮

「偽黃」淘寶扮日韓正貨IG SHOP@DEESSE.H

個店主連香港加油都唔知係乜
仲要啲貨好多淘寶都搵到

pish

辛苦曬樓主 真心學到野
必須推

推一推

直接報海關啦
呢啲人唔見棺材唔流眼淚

睇佢賣LV 香水都知道係假啦，個價錢咁平 邊有可能有半價LV

佢同條仔100%係藍
利申：朋友係黃知條仔係藍已經冇做朋友

adrian 一大班狗friend

幫推
希望唔會再有人中伏

推一推先

繼續推

2021最大笑話
Ig shop
G持樓豬

樓主真係好有心 幫推

佢好勁，好似咩都睇得出
我用咗好多年都冇刻意留意過紙盒包裝印刷字體果啲
冇用開IG ，冇諗過咁猖狂diptyque / margiela parfumé 都係假

IG shop 根本垃圾

麻煩你要喺圍內推好想俾佢熟人知道佢真面目，賣假嘢都咁厚面皮

大家一齊交流吓，我都唔係樣樣精通，自己唔熟就要做多啲資料搜集，唔知絲/巴打有無追，其實好多case大家如果肯細心啲係睇得出，希望大家買護膚品/香水/化妝品真係小心啲，畢竟用喺自己塊面同身上面

叫你女朋友交代吓好過啦覺得你好慘啊，俾人踢爆就淨係識得用個假IG去DM騷擾人，係咪唔記得咗自己用過同一個IG DM其他人，人哋已經證實咗你身份啦男朋友

咁撚寸咁幫手推推佢囉

見到你同人哋張對話圖我真係笑而不語

好似有個騷擾AC叫defunding.pp

永遠唔會喺FB ,IG shop買任何野

黑店影衰曬香港人！！搞到香港好似鄰國咁買少少野都要擔驚受怕，唔知會唔會買到假野
遲早賣埋大頭奶粉假skincare

多謝大家咁夜繼續幫手推
真啊唔記得喺(1)定上面我都提過，懷疑有部份假護膚品/香水係由深圳嘅華強北明通化妝品市場流入香港，估唔到香港咁辛苦建立嘅正版正貨形象，就俾呢班人搞臭曬

香港需要更多樓主

樓主撐住
放心啦 我都send 晒link 同圖令到兩間caurosell即刻del post 所以你真係有幫到好多人！

推到D黑心假貨狗陷家剷

樓主超勁

勁

假野扮真正仆街

基本上ig同旋拍上面個d咩平行進口全部都係假 真野點會平過專櫃咁多 都係呃d本身未買過某d貴價牌子而又貪平既人 宜d假香水根本好多都東南亞廠copy做

本來仲想係ig shop買jo ma香水 睇完你呢個post即stop咗 多謝樓主

用返上一集樓主講到JM香水分真假個思路，再考證下diptyque真偽點分。

個人覺得假貨最易分係字體，字體有千千萬萬款，相近嘅好多，但好難知道用邊款/牌子設計上嘅字型有微調字型就算點樣就角度，真定假都呃唔到人

上真貨 下假貨

真版：字體線條相身幼細，字體圓闊，字腳寬而尖。例如q字，真版字腳係傾向左面，但假版係置中

講真唔明點解買名牌唔去專門店買冇實體嘅都話會平，有實體嘅真貨點會平太多，唔講係唔係公司清貨，店主自己唔賺錢？

off topic
HKtvmall都好多香水/skincare的「平行進口貨」
大家覺得會唔會有假野

留名推

唔好諗住唔使解釋 快啲上水啦
唔好俾啲仆街再出嚟累人累物
賣假野仲咁多藉口

說好的一星期後解釋呢？
麻煩唔好言而無信啦店主

店主上水未啊？一星期過曬，搜集完證據未？幾時解釋啊？

好多謝黃師奶絲打你幫推，見到你幾個POST一直都好撐我，一直想同你講，今次借呢個機會多謝你

唔使多謝
好欣賞你咁有心去分析
同埋呢啲人真係好過份
希望佢快啲解釋

其實最痴線係好多揸住商業登記都賣假，講真市民大眾以往一聽到間舖頭有商業登記就會好有信心，但近一年我真係唔敢講啲IG Shol係會俾埋商業登記No.你，都夠膽死賣假Jo Malone/Dyson/更多名牌

絲打自己睇路我勁唔建議大家喺呢段咁多假貨嘅時間仲冒險上網買香水/護膚化妝品，尤其是第一個POST已經有絲打發現HKTVMALL都有假 Jo Malone 套裝賣

跟本知自己賣假野仲扮 呢啲人比天收 生仔無屎窟 全家有事 白事果隻

聽人講個ac係glow 店主本人 人地仲冇諗住道歉
打算開過新ig shop再嚟過

咁要搵佢傾吓啦 店主係咪諗住唔解釋啊？